認真問,其實住港島有咩好處???乜都貴,出旺角仲要過海

出旺角仲要過海咁我食日式放題咪要畀多好多交通費囉,同埋香港嗰邊無咩值得買

放你老母咩 餐餐食放題咩 旺角空氣又差 又迫 又要俾啲行李做腳面按摩 住就不了 呢架銅鑼灣冇放題你食咩

咁有咩係銅鑼灣有,旺角無?我就諗唔到啦,不如你講我聽??

少大陸人

喺旺角想揾Zara都冇

我對呢啲高級時裝無興趣

咁都叫高級

你up乜9呀
應該話咩係旺角有銅鑼灣無呀on9 logic都唔撚識咪抵你住九龍

不如你講下有咩原因一定要係去旺角而唔係老銅

港島好少公屋，有港女問你住邊你話港島已經濕曬。

由細細個開始住左南區 想講真係搬唔到出去

電費水費平已經係好處嚟

校網因素?????九龍新界都絕對有唔少好學校名校!!!!
方便返工?????九龍大把好工唔需要住港島!!!!

鄰居質素方面, 港島係咪真係會好D？九龍區都有相類似地方,九龍塘、九龍站等等豪宅
食野?????九龍新界平好多!!!!!!!!!!港島價貴畀人搵笨居多!!!!!!!!!!!!
水費電費???唔洗講,九龍新界大勝
結論:住港島係多餘

冇人叫你出旺角架嘛 銅鑼灣中環夠去啦

少公屋係冇咁雜

食開屎先食放題

港島區中有以下缺點:好迫 ,空氣好差,嘈同多車聲,車又成日塞, D路唔好駕,出九龍等到佛誕

係咪冇人知太古城吉之島的豬肉檔仲平過上水惠康？

大把海景半山公屋

住九龍有以下優點:
全海景(九龍望香港)最正

買IT用品, 波鞋勁方便

大單位比較多

搭地鐵就會feel到港島人同九龍新界人有啲唔同

知你痴開線但唔知你痴得咁低b
講真旺角有班痴線廢老嘈鳩住銅鑼灣無囉
未有之前就返friend約旺角多
好小小嘅野食已經要餓狗搶屎咁排到仆街
依家住九龍反而落返銅鑼灣同中環多
唔習慣排隊食飯 間野要排去另一間食
銅鑼灣同中環實有d唔駛排

淨計買野,尖沙咀已經好過銅鑼灣

港島電費又貴;
空氣又唔好;
d街道好舊好污糟;
多墳場;
人多又迫.

大單位
賽西湖到大坑
跑馬地到馬己仙峽道
摩星嶺
深水灣赤柱石澳嗰堆係乜

成個九龍新界成堆人迫喺旺角話港島迫
空氣我真係唔知有咩分別 講到新界仲有牛咁樣

港島最大問題係路爛同窄,基建有D追唔上時代,都係九龍好

氣質唔同
對腳無牛屎

ON9先出旺角呢D垃圾地方

翻工翻中環要過海都夠麻煩啦

搵九龍工可解決問題

歷史因素注定港島區係會值錢同好啲。因為中環係CBD，注定咗一班大財主同權力核心都會圍繞中環活動，自然都會選擇係港島居住。

山頂、中半山、西半山、淺水灣、跑馬地、大坑、北角半山、薄扶林、赤柱一帶掃過去基本上全部都係老牌豪宅區。

而中產區基本上係地鐵沿線，大概可以反映到地產商對地皮嘅潛力同定位係方便中產返中上環、金鐘同灣仔，由寶翠園、柏景台、城市花園、和富中心、太古城、鯉景灣、杏花邨、藍灣半島等等。

出身背景都係基本上中產起步，呢樣野已經決定咗港島區配套係會較豐富、完善同成熟，包括建設、醫療同教育。

以前起落嘅公屋大部份都拆曬，剩低都只係時間問題，例如華富同勵德。而居屋係港島區亦都係寥寥可數，真正屬於拉低港島區條curve嘅就只有南區、筲箕灣同柴灣一帶公屋。

最重要仲要可以遠離新移民，對少幾隻蝗環境都舒服好多。

佔中先會去旺角

認真答 身份象徵
港島多有錢人 山頂 中半山 大坑道 寶馬山
灣仔半山一帶
全部都非富則貴
雖然九龍塘 赤柱都有豪宅
但整體都係港島勝一籌

成日攪錯西貢同赤柱

港島樓一樣可以唔好住, 講黎講去, 其實有幾多住過港島??空氣又差,間屋又細港島大把呢啲樓

住港島點解要出旺角

利申住跑馬地 唔係有friend約都唔會去旺角 去親都覺得呼吸困難

十分認同 柴灣果啲真係

唔通住旺角 夜晚聽住大媽係西洋菜街
高唱起舞會好啲

起碼少新移民同蝻

邊撚個要同你去旺角食放題
放題從來都係俾窮撚食
出多啲城啦

柴灣廢老多，但起碼出中西區都方便。九龍區好多公屋都要轉車出去，新界區更加不要提。

旺角殺街,班大陸師奶就會搬去銅鑼灣,到時仲衰過旺角

柴灣唔止廢老多 啲學生質素一樣咁低 食煙飲酒又有 同港島外啲地區一模一樣，不過返工的確方便，可以遲少少起身

我住南區既 空氣就好到不得了
又靜無咁逼
住得好撚舒服呀傻西樓主

港島撚通常不屑去旺角

唔係幾明點解你要用旺角做比較，試問有錢住得港島個堆點會日日同你班窮撚逼去旺角呀，人地一啲都唔希罕阿

講到銅記無放題食咁

明明極尚大贏嘉勁撚好食

赤柱都係港島

住得港島點會介意妳個幾廿蚊過海錢

一個人自卑到要踩底港島讚自己住九龍威啲

港島齋係淺水灣,赤柱既沙灘同海洋公園已經屌打九龍啦

住得港島就唔會有樓豬呢種窮撚心態啦

利申新界窮撚

認真問
其實住九龍有咩好處？
乜都貴
出銅鑼灣又要過海

旺角又嘈又多蝗多大媽
空氣又差
食嘢又廢 勁多餐廳係劣食都排隊排到閪咁
泊車重可以貴過銅鑼灣

重未計九龍啲地鐵巴士又多冇禮貌廢老同蝗仔蝗女推嚟推去
搭個巴士5分鐘車程又可以收你$8-10貴過港島好多巴士

cwb d放題仲正過mk

港島住得舒服 要乜有乜 配套又好 交通方便
平時冇特別野 都唔知點解要過九龍 有嘢買我都係出cwb 要買高級野落金鐘中環
利申 ：住喺西半山

其實各有各好
有冇撚野好比
你咁問同問足球定籃球好啲有乜分別

緊係足球
足球係體育
籃球係玩具

Zara 都叫高級時裝仲有咩好討論

同人講我住老銅
十個有九個話我係有錢仔

山頂南區就話係高尚姐，其他空氣差到毒氣室咁，又迫 啲唐樓舊樓咪一樣雜，多大陸人 你地當西灣河柴灣呢啲死架？

apple store

港島無樓主呢啲on9仔

電車呢？

終於有人講出事實

Child登

呢架你老母咩

成個cwb都係

講港島貴唔係50步笑100步咩
你唔好同離島比？

高質雞

你以為...香港島公屋一早上晒岸
大撚把老人家仔女買晒樓
死霸撚住間公屋
港島屋村比九龍新界好好多...

Zara叫高級
而家仲食放題

大部份高級白領都係港島返工... 住得近返工自然好....

地點決定一切.... 雖然我就好憎d港島人（部份）... 叫佢過海尖東都覺得遠.... 難為新界人日日咁樣返工....鬼唔望佢公司搬去九龍東....

港島區資助房屋少，區內的人都係高學歷高薪金人士，附近名校又多，有時買樓要考慮埋附近配套同鄰居質素

On9仔 可以坐船過海 無人叫你迫 仲有 住香港仔 杏花邨 個d人不知幾撚爽

Ching，真心，住過赤柱亦住過荔枝角。我覺得港島比較優勢少少。講空氣差，觀塘旺角一定唔比銅鑼灣好，講物價貴九龍亦有中港城同圓方，講大陸人多，赤柱基本上得外國人，極少新移民住，但荔枝角深水埗真係另一個深圳。港島唯一比較好既就係有電車，又平，又風景又靚

夏天老銅點都完勝旺角
旺角又迫又熱唔再講
最撚on9係夏天出去周圍都滴水
屌你老母 唔講我以為去撚左水廉洞吖

港島勝在有老銅

最離普 土瓜灣個d牛屎地方 夜晚又雜 又多南亞又多蝗

連登好鍾意吹捧港島

好彩下個月就殺街
唔係周六日真係唔使落旺角

從來唔去旺角食埋啲低級放題

利申:住港島

有優越感
唔係新移民荼毒嘅一部份

利申：港島人

結論樓主一係假膠一係弱智

吓？我有錢 又有樓 梗係住港島啦

好憎去旺角 逼到呢

住港島好麻煩搵嘢食都要行出去 利申:山頂

港島係一個孤島, 有咩事發生死硬

例如個核電廠爆左, 要走難, 港島既人唔洗指意走架啦

傻閪樓主

樓豬真係好撚on9，又要問，人地答你又屌人地。做乜撚

身分既象徵呀小朋友
點解d公司一定要設係中環食天價租
唔係元朗節省筆開支呀
係身分 地位既象徵呀
繼續諗你下餐食乜啦廢柴 問得出呢個問題就知你幾on9

窮就窮啦
接受唔到 就話港島多餘
九龍靜係支那人一車車 港島無咁多就已經贏鳩曬
仲想比較其他？

樓主一陣窮酸味

係呀，乜都貴呀。人地就係俾得起

箏咩, 只要冇哂支那畜, 香港到到都好

住港島仲去旺角呢d垃圾地方？
你不如問住山頂有咩好？又冇地鐵站直到，留下又冇野食

住港島嘅人有優越感

試個比個住港島公屋嘅人寸尻我地住新界過千萬私樓嘅fd

好多高質既野食都係集中港島

Zara行fast fashion都叫高級，不過又係你呢隻機界賤種

港島除左樓貴都無咩好輸

啲人話港島迫嘅肯定只係平日返中環或去完銅鑼灣北角一帶地鐵所及嘅地方而作結論。中上環一帶向上走唔知幾正，周末都唔算多人。就算銅鑼灣灣仔，肯行去利園同皇后大道東日月星街嗰頭已經好舒服
唔好計淺水灣，跑馬地，赤柱，貝沙灣，山頂等假日去hea下咁

呢架？咩鄉下？

ikea

天后大坑我覺得平民黎講最好住

唔係住港島見到你咁都覺得失禮

以前就平民
依家住得起平得去邊
又多一班鬼佬鬼妹搬哂去住

呢幾年空氣冇咁好了

住港島d人有虛榮感

淨係華富公屋面海已經屌打一切，同貝沙灣同一個景，2千蚊價錢

赤柱歐陸風又係 唔講以為自己住緊外國

點解要咁分？

又係到搞分化
使唔使三個區都獨立啊

仲少大陸人

屌你 食女出面閒閒地都5000$PTGF
住港島免費放題食. 圍返條數都抵啦.

其實港島好多樓都好舊，成日要維修，周不時冇廁所水冇lift，仲要多曱甴 。但港島新樓又細又貴，所以冇話真係咁好住囉。

利申：住過所謂「高級」地方寶馬山

氣氛唔同

利申： 港島人

Apple store
一堆名牌

你可唔可以清醒下 住得港島嘅會唔會為咗去旺角遠而頭痕

其實住邊度又有乜所謂，咪又係喺中國香港市

冇乜童黨夜晚係度嘈

樓主活喺自己嘅世界
你住一世九龍啦

Sogo ，維多利亞公園作休憩地方，旺角有冇

3歲開始住銅鑼灣 住到而家 有廿幾年 去玩都係銅鑼灣 我16歲先第1次去旺角 去左之後唔想再去 好撚焗 銅鑼灣乜都有點解要去旺角 d fd約旺角都推9佢地 叫佢地黎銅鑼灣

樓主完全唔聽人講野

講左咁耐 好多時都係話港島啲嘢貴啲
樓主是咪俾唔起錢
你都係返葵度食撈麵啦

樓主一定冇女 陣窮酸味臭撚到 我係囡囡知道你大鄉里出城咁 日日旺角行旺中，潮特 去到銅鑼灣要dup低個頭黎睇gps行 一定好有男人味 講真風氣都差好遠，旺角䜴油街又多企街，行兩步已經有唔同姐姐等住你。去百佳連收銀都有鄉音

有香港大學

可能佢住新界

少啲你咁嘅人

住華富真係好撚正 我嫲嫲嗰到 無敵大海景 夏天都會有海風送爽 真心公屋王

觀塘線好多人喎大佬

勵德村更勝一籌 有埋煙花睇 交通更方便

強烈建議政府要向港島人派發高質市民證

叮！ 叮！

咩叫呢架？ 依家就依家啦 邊到鄉下？

住港島過乜撚野海
銅鑼灣灣仔乜撚都有，根本唔需要過九龍

利申：住港島中環翻工，兩個月先去一次MK

華富都唔差既 有紅van直出旺角 有巴士出中環銅鑼灣 香港仔隧道塞車又可以行上面喺西環嗰邊出市區
想戲又可以去數碼港
係食野既選擇唔多 不過多數都自己煮架啦
以前細個仲有好多村友成日落公園玩捉踢街波（當而家個公園已經無撚曬人）

銅鑼灣空氣都唔好得去邊
一樣人多到痴線
不過旺角當然更迫

nigga

唔信可以問下你D港島Friend幾耐無離開過香港島
夠毒嘅成年無出過港島都唔奇

近中環，灣仔
最多金融人返工的地方

港島其實係自命「高級」「特大毒撚」自high的地方

講真
夠毒既，唔去信和點得
灣仔少咁多acg野買

除咗睇電腦要出黃金因為多嘢睇啲貨齊啲之外
其餘實在諗唔到有咩比唔上九龍
同旺角比銅鑼灣好行多多聲

銅記一樣迫到喊

不過旺角更迫

去老尖比較正常返少少
但尖咀購物點又唔及旺銅

買電腦野咪去灣仔電腦城
駛鬼去深水埗和旺角咩

「我、我、我住喺西環......邨」

去信和做乜撚，貪貴？
宜家乜撚都有得網購，又有日本集運

算把啦
樓豬可能住深水埗

最叻就去旺角

銅鑼灣邊度嚟㗎

港島比唔上九龍的地方係交通
九龍無論去新界，和港島都好方便
而港島出新界就遠都喊

港島比唔上新界係空氣
但空氣比九龍好

睇電腦有298
睇Game 又有188
睇Hifi 耳機又有灣電
價錢都係一樣咖啦
真係無必要去黃金旺電

你窮撚要平
有人選擇要快有咩問題？
坐巴士集運笑人坐的士

我唔明香港九龍有咩好比，各有各優點
兒登真係兒登

去咗灣仔砌過一次電腦
比較過都係黃金齊啲

港島舊樓 vs 九龍站凱旋門
你會揀邊度住？

奧運站 vs 港島舊樓
識揀都識揀會住邊

點解唔係深水埗舊樓vs港島舊樓?

下次你地見到樓主個名
就負皮上一頁啦

同佢拗，曬data

成班港島撚自high
人地可能住九龍站架

住港島係好d 柴灣公屋就收皮啦

點解住港島一定要出旺角？

想問平時出開旺角深水埗買攝影器材
港島有冇邊度買相機鏡頭集中啲又齊啲?

港島300呎vs九龍400呎vs新界500呎
你會揀邊度住？

或者
港島600呎vs九龍800呎vs新界1000呎
揀邊住？

港島
因為樓價上升得快
宜炒

中原領先指數
首個破200點的地區
係新界東喎

將軍澳個d？你揾將軍澳同普通新界比....

成個新界東的平均喎
將軍澳又點
又唔係港島

咁成個新界既平均樓價貴
定成個港島既平均樓價貴？

咪係，淨係交通都港島成條街啦

升值速度喎講緊

仲有，我同一價錢
點解唔買大些
要買港島細屋，放棄新界大屋？

咪話左港島樓值錢d.....

唔直接答

發生大罪案都係九龍

拿警方數字睇先

啱啱港島搬撚咗去新界
見到呢個post喊撚咗出嚟

所以話
公屋就港島正
因為公屋size都差唔多一樣

私樓就.......

住港島去乜撚旺角?有錢去老銅中環啊屌你!

你條問題即係住公屋好過私樓一樣

天水圍最好，全部公屋最近大陸最多大陸人

我住港島都麻麻地中意港島，不過自己中意住邊好主觀 唔洗特登踩人地地區

返工返中環，放工去蘭桂坊，得閒去四季hi tea, 假期去維園草坪坐下

乜旺角有咩？

做乜要去旺角既

新界 同港島人既衣著差天共地

呢個真 成日比人話住港島好有錢
利申：公屋窮撚

又係死窮撚開po

食放題平過銅鑼灣

齋係太古城一個屌打啦
全港九新界搵勻哂都冇太古城咁正la

仲有係香港仔海傍跑步不知幾正,舢舨又係香港傳統文化
西半山般咸道去到中環就咁行幾行不知幾正

旺角最on 9係d小巷,又多,行過都勁驚

樓主MK仔嚟，講多無用

講返工淨係中環都贏九龍果邊十九幾條街啦

上星期去尖沙咀一蘭，排隊前後係蝗，坐低前後左右又係蝗，嘈到好似去酒樓咁。銅鑼灣嗰間多啲香港人，舒服啲。

你係咪窮到傻咗
淨係睇放題

你食碗牛腩麵,港島d麵店好多都蔗渣價錢燒鵝味道啦
同埋九龍新界都冇蘇豪,老蘭啦
個個週末你見到一大堆鬼佬鬼婆去老蘭

旺角呢d低中環低幾個檔次

邊間？得閒去試下

港島多島民心態
成日自high
自己地方比人好的井底之蛙

比我係你就摺埋一邊啦。

香港望九龍唔撚係海景？

係人呀！

九龍新界D人十元八塊車錢都開post

港島人唔上萬都當散紙啦！真正有錢人唔會晒命，話題又高質，唔會食個放題都上哂網，你隔離左右都是高質的人，自己都自然高質。

港島根本係垃圾

讀歷史都知
港島和南九龍係割讓
新界，東九龍和北九龍係租借，1898年起租99年，1997年到期

英國人，當年就係因為新界租約期滿。
連帶放棄埋九龍和港島的主權。

因為冇左新界，港島九龍變廢城，無法獨立運作。

有新界，香港係英國人的搖錢樹。
冇新界，香港係英國人的包伏和負擔。

所以唔問香港人，既然新界要回歸，索性將港島和九龍送埋俾大陸。

新界才是王道

樓主成日講反話

校網因素?????大灣區都絕對有唔少好學校名校!!!!
方便返工?????大灣區把好工唔需要住九龍!!!!

鄰居質素方面, 九龍新界係咪真係會好D？大灣區都有相類似地方,珠海、廣州站等等豪宅
食野?????大陸元素表平好多!!!!!!!!!!九龍新界價貴畀人搵笨居多!!!!!!!!!!!!
水費電費???唔洗講,大陸大勝
結論: 樓豬 你死返去大陸la 香港車位你都買唔起ar

住過港島區幾年依家住新界區適應不良

港島逼到仆街，成日塞車，行路仲快過撘的士，又乜柒都貴過人，樓上連少大陸人都講得出，真係打飛機打到上太空

購物黎講銅鑼灣 太古屌打晒啦
睇書又有盛品 中央圖書館
少人,環境又舒服

但美中不足既係港島冇單車徑

利申：住筲箕灣

講到得港島樓貴 唔知以為係港島拉起哂九龍新界樓價

算吧啦
冇港島冇今日既香港
1841年英軍係上環登陸
慢慢先係香港發展

香港既發跡根據地一定係中上環,不論係貿易定係其他
中上環背負住歷史呢樣嘢已經屌打哂新界,九龍
淨係一間香港大學已經撼贏九龍新界
已經唔講政府總部,郵政總局,立法會係哂中環

Ching黎南區一轉先再講啦

比你由薄扶林慢慢行到香港仔都得呀
仲未計深水灣到赤柱

利申: 住香港仔

樓主一撚定住公屋

住銅鑼灣呀 得閒撞下我

on99銅鑼灣係有錢人行 旺角係比窮撚行 死窮撚
班大媽敢去銅鑼灣一撚定比人屌死

中產大多數中環太古返工啦 係樓主呢啲窮撚先可以係九龍翻

九龍不了

住港島既人睇到你呢個POST真係笑而不語

做咩姐你

真係乜都可以嘈

樓主呢啲死窮撚未撚住過港島又要住公屋 真係好撚慘慘

重來都係，香港笑九龍，九龍笑新界
樓主你啱啱落嚟？

唔知係咪得我一個係咁 身邊有錢個啲朋友 一係住新界大 大把地 一係住港島 貴族家庭 住親九龍個啲大部份都係居屋公屋

試過搭紅van去旺角
一過西隧見到油麻地真係不了
係好大落差
城市規劃十分差

以香港仔同旺角比較
香港仔既路相對地闊,街道比較乾淨
小巷亦好少
店舖分明,至少你想食快餐就係個堆,想食小菜可以去舊大街

旺角唔係唔好
首先多人,感覺上好似好亂,行幾個街口都好似樣
唯一可以分到自己係邊係朗豪坊個頭

加上旺角既休憩空間太少
香港仔至少有一條好長既海濱
麥當勞個到一個好大既休憩廣場
行上少少仲有香港仔水塘

香港仔其實都算係咁

因為永久割讓比英國？

點解仲有咁多認真答樓主 cls人地提出旺角無Zara
龜頭都縮埋咁同人講zara高級野 佢唔需要

睇到依到都可以收皮啦 井底之蛙成咁

早幾日經過堅離地城
好舒服 冇大陸人
仲有好多小商店 街邊小食
又唔會有太多高樓大廈睇唔到天
感覺好舒服
當左自己好似遊客咁周圍行

利申住油尖旺果頭

香港中文大學，是全港唯一一間出到到諾貝爾獎和圖靈獎教授的大學。

我講緊歷史
HKU係香港最耐冇錯呀

港島永久割讓
新界租借

但英國人為左新界
不惜放棄港島主權和利益

明顯新界先最重要
冇左新界，港島係一個包伏
港島是可有可無

港島已係過時，過氣品牌
Outdated 的標誌

1997年，英人因新界租約期滿，要回歸。索性送埋港島和南九龍。

你就知道，港島係英國人心目中的地位，都係算吧啦。

氣質美女

得啦得啦
對香港黎講新界最重要
全港核心行業全部都係新界
新界人是香港天龍人!!

新界得幾個地方係重要
清水灣 九肚山 康樂園 西貢

天水圍班新移民垃圾

因為新界作緩衝區隔撚住大陸
有版你睇 依家嘅新界嚇死人
所以英國佬咪走

英國可以選擇送左新界和九龍
唔送港島喎

港島隔成個海，仲易分隔大陸人啦
仲乜連港島都送埋俾中國

因為冇左新界九龍
港島就冇價值lor

順帶一提，英屬直布羅陀
都冇緩衝區分隔
但英國都咬住直布羅陀唔放

港島島民算吧啦。

成班高等華人

西班牙有兩個在非洲大陸的海外屬地
一個叫ceuta，面積18.5平方公里
一個叫melilla，面積12.3平方公里
遠比港島細
完全連接非洲大陸，無緩衝區分隔
西班牙和歐盟政府
一樣咬住唔放

港島撚成日自high
諗下當年
英國為左新界放棄港島
港島在英人的價值有幾高

那兒有大量非洲非法移民，試圖闖入邊界
但西班牙政府一樣堅持咬住唔放

香港，港島，英國人已經向你say good bye la

仲on99自high

住香港島既人守規矩有禮貌有氣質好多

核電廠爆左仲諗住向北走?

住小西灣嘅表示九龍新界不了

香港文化同經濟中心點，要咩有咩。而且港島算係中西方文化混合比較成功既地方，體現好多舊香港既特色，外國人都偏好喺港島居住同舉辦國際活動。 山頂、南區又好住，雖然好貴。

新界就相對圍村文化居多，支那人多，又近支國。

阻力大咪放棄埋港島囉
集中發展哂係港島都仲可以話價值唔高？

我會話佢地低能囉
有平咁多既私人樓唔住走去為左呢個"高級身份"住高級劏房

同意

港島唔少樓得大單位喎，定你淨係識人住劏房size嘅樓
同埋有錢住得港島住大碼樓洗鬼貪平咩

係有唔少大單位，但貴呢

唯一吸引我去鴨記買電話卡

成世人都住港島
未試過住細過600呎樓
完全唔覺得港島有咩唔好喎

做咩有咁多人應條on9 仔 由佢沉咪算囉

根本區區都有舊樓，講黎都晒鳩氣

咪撚分化 根本各有各好

遲d有海濱長廊喎

港島人好少出旺角

係港島住應該最好，人平均質素高d

但如果住新界返工返港島，太遠了
派去港島返工應該唔會做

聽聞灣仔棟入境大樓
遲d搬去南昌

岩架啦，將d工引返入屯元天舒緩交通擠塞

想知多啲南區人生活

搞清楚西貢係咩區先啦

衝出黎柒

下個post 係咪私樓有咩好處

出去外國讀書就會感受到住香港島同住新界既人既分別。

地理上離大陸遠多1cm 都好。

你的first priority 係食野冇得傾
係港島區住，甚少公屋
身份象徵已經唔洗講
俾得起錢怕咩日日過海
你想楂住跑車解決問題
定撐滑板單車番份牛工

思想真係窮

你標點符號多唔代表你增強左說服力㗎喎 打咁多做乜柒

對嘅人都係講粵語比較多

港島有錢人住咪冇問題囉

其實樓主唔洗問 因為你住港島定九龍（旺角）都係住公屋 死窮毒7頭一個 你既人生一樣咁垃圾唔會有改變

On9

北角一車車褔狗

港島D路好撚窄，揸車唔撚好揸。除左依樣其實都幾好

點解有咁多人認真答機界賤種

已上報：

就係你覺得佢貴，少 d 低下階層住，少d人已經夠好啦

有西洋菜街班雞囉

淨係呢個原因都值得唔去旺角啦

港島人嘅平均質素好過九龍人已經贏曬啦

分返清

係中西區比人感覺高尚

南區北區

不過老實講

居住環境真係港島最差，人多車多旅客多空氣差野又貴 成日要撞黎撞去

本地自家店少，完全都係大型商場大牌子，感覺完全係為旅客而設

本地人有幾何真係會走去買? 論住真係垃圾

但住港島係咪有錢D，唔知但唔否認既 唔係主要香港基建係港島真係dog dont eat

公屋居民都係真·香港人多，筲箕灣堆居屋全部都係居屋王，呎價都貴過大西北私樓

住筲箕灣同柴灣點睇?

啲路又斜又窄，老左就知味道

師兄應該未去過太古城/杏花村/海怡/南區

2046租期到港島無事 咁樣夠唔夠

港島人唔使驚 2046年
港島名校多好撚多，你要響九龍爭崩頭你就爭，衰D，你住大西北，你重要個仔女坐成粒鐘車讀九龍名校

所以港島專出左膠同離地中產.

其實講港島渣車唔好係on9, 一定好少出港島
係羅便臣道行西隧落旺角都唔洗十五分鐘
就算住南區，當年我住香島道，25分鐘已經到沙田
落返東區行司徒拔道，根本唔會塞車

食的話基本由上環到筲箕灣都有好野食
講買野就其實兩邊差唔多，不過港島真係少棟信和
買玩具真係少地方既

講club, 全香港最好既club 係晒港島
係剩返d 跳老舞仲係九龍